邊個做我女朋友

食飯行街睇戲我出

小妹

我呀，考慮下

只限女

你又肥又毒 小妹連見你都唔想啦

唔想架

我ok

小莓

做你男友，行街睇戲食飯你出ok?
套我出KY我出